# Article 96 B

Les tickets que les exploitants de discothèques et de cafés-dansants sont tenus de remettre à leurs clients en application du II de l'article 290 quater du code général des impôts doivent porter, en caractères imprimés par les caisses enregistreuses, les indications suivantes :

-le nom de l'exploitant ou la raison sociale de l'établissement ;

-l'adresse de l'établissement ;

-la date (jour, mois et année) de la prestation ;

-le nombre de consommations servies par catégorie ou tarif ;

-le prix total exigé ;

-le numéro d'ordre du ticket.

Ces tickets sont remis aux clients en même temps que les prestations dont ils constatent le service.
